[突發]林峯回歸TVB

剛剛記招宣傳林峰回歸，看來20年視帝應該走唔甩。

關我撚事 條柒頭？

高鈞賢回巢先叫醒我
掛住佢d戲

點解要入星夢....真心浪費咗佢

仲未返屋企淋花？？

都唔撚同左樣啦

唔撚係掛

幾千天近況好嗎 每日忙碌嗎

不過依家星夢大部份罐頭歌

理得你 三分已袋 拍使徒3?

周柏豪點算？

星夢同TVB關係密切

鳩柏豪收得皮了 呀峯唱功屌打

星夢即係tvb

做戲都係 智能家居

tvb 欠佢一個視帝

大陸稅太多

唔係撚會返嚟咩
大陸人傻錢多

仍然是那麼認真嗎

真心覺得又再一次害咗佢
星夢咁垃圾都肯加入
可能佢真係想再喺電視上又見到大家
起碼叫有得唱返劇集主題曲

作為fans都支持唔落

可有新戀人 成熟的戀人

電影簽古天樂
電視唱歌簽tvb?
仲諗住佢會拍多啲電影

真心我諗冇fans想佢翻tvb

屌你老母西關我能事咩

有

Homecoming

害撚死佢呀

除左tvb 頒獎比佢
呢兩年走左無獎拎, 連曝光上台機會都無

終於有得聽佢唱返歌
星夢班底作唔作到歌啱佢

例如咩戲兒童節目？

害鬼咩

係咩？ 踫

正呀

回頭草仲咁多人吹奏

好食咪得

林峯+馬明
降魔的3.0 唔該

路仍必須走

可能佢想同殻王買起無線

唔係泊左古天樂碼頭㗎咩

露營必須酒

慘 返去做狗

佢真係第一個上咗去搵人仔，再落返嚟食屎嘅人
應該喺大陸真係撈得好唔掂

Tvb無哂計
不停請返啲舊人黎

who.jpg

佢首赤地轉機我一日可以聽幾十次 真係好撚正
不過入星夢唔洗旨意有呢d歌唱
一定係瘋狂唱劇集廢歌

唔驚，佢肯定有自己團隊做製作啦，點會容許自己變做hana 牙fred 之流

果陣D劇集歌咪又係鄧智偉一個作
反而赤地轉機呢D歌仲無佢主題曲果D咁紅

興趣姐 佢咁撚疊水 仲分咩掂唔掂 你估佢係王祖藍咩

咸濕佬？

而加似係單頭拍一套劇也無妨，佢入行20周年做個紀念，加唱下主題曲， 順便拎埋視帝都唔錯，谷下人氣出年開20周年演唱會。

你估林峯使同tvb做人世咩。

真係為下年20週年做勢
唔好同埋啲星夢二打六合作得唔得

返支那奶共啦屌你

如果可以恨你

以前鄧智偉作啲歌好正
星夢

到時睇佢演唱會要見到鳩柏豪吳若雞鄭俊宏呢班垃圾就仆街

咪撚搞愛回家

林峯咁靚仔又後生都咁快回巢
羅家良、陳松玲呢啲快退休或搵夠先返去玩下姐

真係陰公，應該要同黃翠如達哥之流合作

幾時叫埋吳唱K,波士高回巢

大陸市場

想睇佢拍劇多過唱歌

上去做生意

佢做律師嗰套幾好睇

同埋常在心嗰套都正

仲有回到三國

回到三國做諸葛亮

其實佢都上哂神檯啦
同張衛健情況差唔多

掛住佢啲讀書式對白？

搵佢同rocky做對手戲

赤地轉機真係好聽

林峯演技同張衛健比？

雷霆掃毒2

管家仔！！！！啊啊啊！！！！

之前唔係入左古天樂間天下一架咩
點解咁睇唔開去返cctvb呀

佢係支那好唔掂咩
就算幾唔掂都好過TVB下話

無論佢去邊我都一樣咁支持佢

好掛住林峰~

有冇連登人係honey

可唔可以搵 林峯 和周柏豪 一齊拍
史徒行者3

反正兩個角色都未死

Me有過件風褸

想睇rocky

林峰頂唔順比比鳥啲戲

點解娛樂台個POST咁多負評
呢個就咁多正評

之前唔係話辣慶左撈家咩

巴西隊

準備紅館演唱會

之前見佢食d女 以為佢係冇taste 點知今時今日佢仲簽tvb 原來係冇腦
天係公平 有錢有樣但冇腦
利申: 幾鍾意佢

同rocky鬥震波

放手 放開所有
彼此更自由

應該入古仔間公司 拍質素及得住尋秦記既劇

大把錢，都唔撚明點解佢要返黎

佢咪就入咗古天樂間經理人公司囉，中文叫天高，而加只係同tvb拍一套劇，不過tvb講到好似林峯同佢地簽長約，搞到天高即刻要講清楚

周柏豪咪又係做配角

好彩

第1隻碟正到
當時係餐廳聽

愛在記憶中找你
朋友，請不要傷悲
你並不孤單
真的哭了
潑墨桃花
一次一次一次
反話
自己保重

同巴斯光年一樣

兒登打手

20年視帝
神預言

最錯識左吳千語

最可惜反話冇唱過live

反話
人一個
同林
影子的愛情故事
讓我愛你一小時
我很痛
年時

呢堆sidetracks 都係正到傻

原來失望夠 愛情無論多深厚 始終都變舊

識貨

林峯好多GAY佬FANS

我們亦有一些距離～

攞返當年應得的視帝但都要揀好的劇本黎拍， 唔好做臭自己個朵

PS, 夏雨， 俾返個視帝人啦

等睇聽日拍咩劇
如果同啲戲屎女藝人拍就死 達哥 賓穎嗰啲

林峯萬歲

屌

馬明視帝又凍過水

使徒行者當年好應該俾佢

佢老豆幾百億身家

新相？咁低清嘅

全力痛恨你

我睇到維基開使徒3 李佳芯好似有份拍

維基寫自膠

成熟到 沒再共你走近
是我始終拒絕成長嗎

明天過後

回歸tvb拍劇就ok, 去星夢出歌就真係仆街喇

好想佢下次演唱會唱反話同你並不孤單

馬明要離開tvb 之後俾tvb掘返來拍劇
先有機拎男主角

岩岩煲完大唐雙龍傳

林峯+佘詩曼先係使徒既精髓

上神檯唔一定要演技好架喎
搞清楚

波士高唔係邵氏咩

講真佢chok首歌拎獎個年真係唔太鐘意佢 心諗佢憑咩 到而家人大左諗反 唉屌都係搵食姐 你頒比我可以點 話唔要咩
之後睇完佢套使徒行者發覺佢啲戲我自己幾鐘意睇 最深刻係佢攬住個傻仔講我先係卧底個幕同埋自己試白粉之後發作個陣佢同姣蛇啲戲之後佢就上左大陸 到而家見到佢話反黎拍劇真心支持 即使得一套都會追
利申自從佢套使徒之後無再追過三色台啲劇

比打手瘋狂負評

如果可以恨你 全力痛恨你 連遇上亦要躲避

記得忘記同露營必須酒都冇好打有限

咁要拍劇，一係tvb,一係返大陸， 2樣連登仔都會屌

同施丹招施丹轉身 辭完職再返轉頭執教皇馬一樣
唔俾視帝我 我就離巢
等你要用埋啲周柏豪袁偉豪 收視仆曬
再要局住重金禮聘我返嚟
地位、權利、議價能力大增

有人會理佢？

剩拍尋秦記一套？ 冇啦？

佢真係可以用真係好鍾意呢份工呢話形容佢

點先有taste
見人地溝大陸妹唔溝港女就冇taste?

睇少啲無綫啦 你唔好因爲鍾意睇啲無質素電視台所以想人返去俾你係個無質素電視台睇到佢先得架
你算係咩fans呀

我諗佢都係一年一劇部頭約車
佢今時今日仲點會簽賣身約

咪係 無端端捧個老野唔捧當時新俊
我真係唔明tvb 個腦諗乜

馬明又無啦好慘

又係 反正佢玩得起

香港電視台係叻既一早追到西劇質素啦
以前人材輩出 依家啲老屎怱限制住啲人既創意同意見

九十年代堆編劇帶得同而家果堆比
唔知點解

林峯大陸好多劇拍架喎

個老野打哂開口派恨個獎恨到出哂面，管家仔無可奈何被逼讓走個獎

之後連捧柴九，最後雷霆掃毒既林峯竟然輸比大太監，真心唔明點解大太監要繼續再比視帝柴九

最後拍完使徒人地林峯已經唔再同你玩，成間老人院慢慢捧d 老野啦呢下呢幾年tvb 已經冇哂d 真係叫得上明星既男主角

也平凡 仲未播等左好耐

爆seed

岩岩想講
兩碌木

搵埋楊怡拍談情乜春第二集

返TVB拍戲講對白 "寡人笑撚咗"

同林有短劇
唔算side track 喇

我就sidetrack喇

你係急急腳推出黎for演唱會，唱完之後都冇出過碟收錄翻入去

同林唔算side track啦，演唱會成日唱

起碼佢演唱會有唱

rocky回巢先話我知

雷霆數獨真係無理由輸

YouTube 見到
剪埋啲咩chok 拎安慰獎 抽蓄柒樣 片段
送比佢果啲野寫住大大隻
回家真好
似玩鳩佢多啲

真係拍使徒行者3

屌你老母仆街tvb, 佢拍劇代表作好心就cut雷霆掃毒唔要美味情緣啦, 唱歌嗰邊咁多其他好嘅劇集歌就係都要cut個Chok話咩唱歌皇者

其實覺得唔關你事咁入黎個post做乜

已經開始玩鳩佢

一陣比個男歌手獎佢唔比軒仔肯定又做箭靶
利申: 佢兩個都中意, 總之唔好俾鳩柏豪就ok

大家同行，觀摩吓啫
而家打手公司已經唔會係人都請，要求高咗好多

又有戲屎幾個

有林峯馬明佘詩曼已經好好嗰幾件柒頭咪當陪襯

無睇過第二套點追

有晒爆seed 釘姐可以睇了

第二套真係請都唔睇